林明禎呼籲：切勿自慰

btw,

想奶

佢真係正過嗰個咩撚野小花

波la 都無條 點J呀

邊撚個小花啊 攞出黎比

邊有得比

兩個個樣 個 口同鼻 個比例係完全相反
三角形同倒三角形咁

法官大人

仲問,法官都屌完啦

好撚正

啲奶假架

9成

點解假

假奶

佢問法官大人屌完未
後面好多人等緊

lm

有d唔自然

佢成名之後對波就唔見左

行撚開啦呢件

整整隻牙先啦

假奶 啲奶其他都唔會真

假波 法官大人 不了

上面張照真係露哂底
就算墊左野都唔會咁硬波邊
無三點式相都知有d問題

咪又係假波

我屌

其實好撚樣衰

哦

Hi,小花

花你老味 佢家姐靚佢好多

( Show Blocked User - 港女一號 )

邊撚度有得比？

假奶台妹

好撚樣衰喎
呢度d人咩taste

有得比你地屌咪又搶住去上

假奶 不了

可唔可以搵人mark低樓上嗰班話唔屌嘅 我想屌哂佢地嗰份

假奶......

法官大人 我屌撚曬佢家中女性

照妖鏡

去見下真人

J唔落 整容假波雞

食撚屎啦

自從知佢係zip 我就好唔開心

easy to say but hard to do